夾Netflix plan 年費

我已經有2川, 欠2個
每年HK$280

wrong id?

有意，2個